連登仔分唔分到邊個係韓妹邊個係日本妹

左邊係韓妹
右邊係韓妹

我淨係知右邊靚啲

估右邊韓妹

令啲嗰個係韓妹

靚啲嗰個係日本妹

左日右韓

兩個都係存妹

左韓右日

係咩

錯啦

(눈‸눈)

日韓美少女大對決

錯咗

唔係(눈‸눈)

😂👍

左韓

個手指心手勢出賣左條女

但係你錯咗。。。

How

😂幾好笑